[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393625629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277301119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301119/answer/393604592", "content": "\n\u5927\u808c\u8089\u9664\u4e86\u597d\u770b\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30488401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30488401/answer/393357739", "content": "\n\u300c\u59d0\u59d0\u8981\u8ba9\u7740\u5f1f\u5f1f\u300d\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393664296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/393838979", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393745296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393511216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393554934", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393659119", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388654/answer/393144536", "content": "\n\u6ef4\u6ef4\u6574\u6539\u65b9\u6848\u300c\u987a\u98ce\u8f66\u6682\u505c\u63a5\u53d7 22 \u70b9\u540e\u51fa\u53d1\u8ba2\u5355\u300d\u80fd\u53d1\u6325\u591a\u5927\u4f5c\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/393445613", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393848373", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277204915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277204915/answer/393326511", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u51fa\u4e86\u5b66\u6821\u4e4b\u540e\u8fd8\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277100075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277100075/answer/392726931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u53cb\u6279\u8bc4\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6768\u632f\u5b81\u5305\u85cf\u7978\u5fc3\uff0c\u963b\u788d\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\uff0c\u662f\u5426\u786e\u6709\u5176\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/393776057", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393450220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/394023631", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393919505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265884421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265884421/answer/393119805", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393302866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276178814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276178814/answer/393733345", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u6709\u6b7b\u4ea1\u7684\u611f\u89c9\uff1f\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u975e\u5e38\u6050\u60e7\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392669102", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/393617257", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393502822", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277292462/answer/393057540", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5189\u83b9\u9896\u7684\u6559\u80b2\u7406\u5ff5??\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829675/answer/393396133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u4f5c\u8005\u592a\u6709\u751f\u6d3b\u4e86\u300d\u7684\u4e66\u4e2d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393502785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/384810194", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60253615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60253615/answer/393143883", "content": "\n\u8054\u60f3\uff08Lenovo\uff09\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/392790615", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/392762914", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277360708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277360708/answer/393185694", "content": "\n\u73b0\u5728\u6709\u4ec0\u4e48\u8bcd\u53ef\u4ee5\u66ff\u4ee3\u80a5\u5b85\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u6210\u4e3a\u4e9a\u6587\u5316\u5708\u7684\u65b0\u81ea\u6211\u8511\u79f0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/392701825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/392261624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269615629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269615629/answer/392409823", "content": "\n\u806a\u660e\u4e0e\u6291\u90c1\u662f\u4e0d\u662f\u76f8\u4f34\u968f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34631147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34631147/answer/391285856", "content": "\n\u5982\u679c\u6731\u6807\u6ca1\u6b7b\uff0c\u524a\u85e9\u7684\u8bdd\uff0c\u6731\u68e3\u4f1a\u9020\u53cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31434633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31434633/answer/391816454", "content": "\n\u5496\u5561\u56e0\u6444\u5165\u8fc7\u91cf\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/390569073", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276765037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276765037/answer/389731725", "content": "\n\u4ece\u6ca1\u770b\u8fc7\u6f2b\u5a01\u6f2b\u753b/\u7535\u5f71\u7684\u4eba\u770b\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df3\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/387291565", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/388019128", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20165033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20165033/answer/375833240", "content": "\n\u5168\u805a\u5fb7\u7684\u70e4\u9e2d\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271780789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271780789/answer/375685023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e38\u5dde\u5927\u5b66\u201c\u5b66\u9738\u5bbf\u820d\u201d8\u4eba\u5168\u90e8\u8003\u7814\u6210\u529f\u5374\u906d\u4eba\u5632\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277495290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277495290/answer/393861933", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u5b63\u540e\u8d5b\u897f\u51b3 G2 \u52c7\u58eb 105:127 \u706b\u7bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/393429983", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277388996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277388996/answer/393354927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u51fa\u7684\u67f3\u4f20\u5fd7\u81f4\u8054\u60f3\u5458\u5de5\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65156252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65156252/answer/393893512", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u8c61\u4e2d\u5916\u6765\u4fb5\u7565\u8005\u90fd\u5978\u6deb\u63b3\u63a0\u65e0\u6076\u4e0d\u4f5c\u800c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u4ece\u6765\u90fd\u6ca1\u6709\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41899403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41899403/answer/393762023", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7238\u7238\u6bcf\u6708\u8981\u8d5a\u591a\u5c11\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u6491\u8d77\u4e00\u4e2a\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393475200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/392252589", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393543332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393392474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393376127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277352080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277352080/answer/392938838", "content": "\n\u516c\u53f8\u6e05\u8d27\uff0c\u6709\u4e00\u53f0I7-6800K+\u5f71\u9a701070 8G\u7684\u7535\u8111\u6211\u60f3\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c3000\u5143\u4e70\u5230\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393566093", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277292462/answer/392551983", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5189\u83b9\u9896\u7684\u6559\u80b2\u7406\u5ff5??\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276308095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276308095/answer/393647620", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706d\u9738\u6e05\u9664\u5b87\u5b99\u4e00\u534a\u751f\u547d\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/393536867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5fae\u535a\u53d1\u98d9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276808040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276808040/answer/393297419", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6ef4\u6ef4\u4e8b\u4ef6\u5fae\u535a\u76db\u884c\u7684\u201c\u53ea\u6559\u5973\u5b69\u5b50\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff0c\u4e0d\u6559\u7537\u5b69\u5b50\u4e0d\u8981\u4f24\u5bb3\u522b\u4eba\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20517031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20517031/answer/393147846", "content": "\nICU\uff08\u91cd\u75c7\u76d1\u62a4\u5ba4\uff098000 \u5143\u4e00\u5929\u7684\u6536\u8d39\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f \u5b83\u4e00\u822c\u5305\u62ec\u54ea\u4e9b\u8d39\u7528\u5728\u5185\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277250000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277250000/answer/393296146", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355\u9009\u624b Letme \u5728 MSI \u4e2d\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393554530", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/392727307", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/390323734", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u97f3\u4e50\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30988500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30988500/answer/393813084", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8eab\u4e0a\u6709\u75a4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393549855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277371726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277371726/answer/393440239", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u597d\u6b3a\u8d1f\u300d\u7684\u52a8\u7269\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/392601815", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28042939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28042939/answer/393789506", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u5757\u6602\u8d35\u7684\u624b\u8868\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/393300102", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393527634", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276178814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276178814/answer/393406000", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u6709\u6b7b\u4ea1\u7684\u611f\u89c9\uff1f\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u975e\u5e38\u6050\u60e7\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/392848977", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31775843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31775843/answer/392927766", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u5bcc\u517b\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274199925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274199925/answer/393607075", "content": "\n\u84b8\u6c7d\u65f6\u4ee3\u4ee5\u524d\u4eba\u7c7b\u6709\u80fd\u529b\u6355\u730e\u6210\u5e74\u62b9\u9999\u9cb8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26629165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26629165/answer/392938062", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u5403\u7684\u5fa1\u81b3\u653e\u5230\u5f53\u4eca\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277219084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277219084/answer/393127300", "content": "\n\u8fd9\u4e48\u591a\u4ebaDiss\u8ffd\u68a6\u683c\u6797\uff0c\u4f60\u4e3a\u4f55\u8981\u652f\u6301\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/391678762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276752269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276752269/answer/389821958", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c5G\u6807\u51c6\u8054\u60f3\u6295\u7968\u534e\u4e3a\u771f\u76f8\uff1a\u4e00\u6b21\u53cd\u5bf9\u4e00\u6b21\u8d5e\u6210\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269010652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269010652/answer/392944873", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5e74\u660e\u6708\u4e00\u76f4\u5f3a\u8c03\u4e1c\u6797\u515a\u4e0d\u662f\u5584\u7537\u4fe1\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/392896052", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392919219", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/377586425", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u53bb\u94f6\u884c\u5b58\u6b3e\u4e00\u4e2a\u4ebf\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277297915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277297915/answer/392512191", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u6b64\u6b21\u53d1\u5e03\u7684\u575a\u679c TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\uff08\u663e\u793a\u5668\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31758878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31758878/answer/390205296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u53ef\u4ee5\u79f0\u5f97\u4e0a\u300e\u300c\u5e1d\u56fd\u300d\u6700\u540e\u7684\u8363\u8000\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276758467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276758467/answer/392236305", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u4e8b\u662f\u5728\u4f60\u4e70\u5b8c\u8f66\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/391959568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/373571691", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u5c41\u80a1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36643502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36643502/answer/389611054", "content": "\nDOTA \u9009\u624b\u300cEternalEnvy\u300d\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36656717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36656717/answer/388425423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u5b89\u9762\u98df\u80fd\u8d70\u5411\u5168\u56fd\uff0c\u800c\u5c71\u897f\u9762\u98df\u6253\u4e0d\u51fa\u53bb\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/387262067", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/386617193", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/372880142", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u5c41\u80a1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273716212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273716212/answer/370490047", "content": "\n\u8001\u603b\u7684\u7d2f\u548c\u5458\u5de5\u7684\u7d2f\u662f\u4e00\u6837\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393432034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/393469844", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277371726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277371726/answer/393284805", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u597d\u6b3a\u8d1f\u300d\u7684\u52a8\u7269\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393100855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/393495607", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/393223420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}]